考車既你會唔會出面補鐘

上左幾堂因為疫情停左
幾個月後先有得考
出面補鐘會唔會平啲